Als je komt pesten mij niet meer met je domme gepraat ik stel de hond bij u. U Mevr Oakshott hier en ik antwoord haar, maar wat moet u doen ?
Heb ik koop de ganzen uit je?"
"Nee, maar één van hen was mijne allemaal hetzelfde", whined de kleine man.
"Nou, vraag dan aan mevr Oakshott."
"ze vertelde mij ertoe u te vragen."
